爺爺是無辜的

仲廢過上屆

爺爺

整左雲爺爺版既 咪一鳩樣.jpg 未

雲爺爺

懷念爺爺

爺爺一走 二股東賣股票

金好啦
你地唔珍惜咪食番三五七年屎

阿狗珍惜爺爺未

根本成隊都係廢 呢堆垃圾點教都廢啦...爺爺真係無辜

都唔係一鳩樣 雲爺爺打車仔成績好好多

爺爺在笑

世紀冤案